華為mate pro加唔到whatsapp sticker

明明都update 左whatsapp 但係都加唔到新whatsapp sticker ，只可以down 預設嗰啲 求救help!!!

不停撳個"add to whatsapp " 都冇反應

推

用wechat啦
啱你用

Whatsapp太落後啦

支那狗用返we7啦

支那狗

抵啦
用舊版學乜鳩人玩sticker

如果用大陸牌子就係支那人， 咁你用 iphone 你係咪就係紅毛鬼呀， 唔通用sony就變日本仔咩
不可理喻

理撚得你用印度電話
總之用華為小米魅族乜乜柒柒上連登全部都係25支那食屎狗

華為用家連sticker都唔識裝
咪撚影哀中國人